有冇方法全自動刷首抽？

我知夜神可以多開刷
但點先可以自動化
自己揀有5星先留底
冇就del save